點解你地仲淘得落手？

爭氣啦仲淘 唔淘寶係咪會死呀
本來諗住香港人真係有戒咗淘寶 點知
幫襯下黃色經濟圈仲好啦

btw 11.11 三罷見

仲要係淘小米美的
遲早炸撚死你班契弟

留返彈藥black friday 入貨好過啦

香港人？

港豬唔係浪得虛名

今日ASOS 7折已經忍唔住落左手
等緊black friday

淘寶食屎啦

淘寶真係多得港豬唔少

可能佢淨係得香港同澳門黎做對比呢

d數任佢吹

好明顯造數架啦 唔洗太在意

香港港豬同大陸閪好多㗎

好多小舖頭都係淘寶入貨你叫佢地唔入 點生存？

聽到個fd條女講淘寶即刻屌柒佢

爭乜撚嘢氣 你點分到係藍定黃淘？

六四冇人死

今年真係戒左冇淘

咁得兩個結果 一係藍絲多到剩係佢地都可以買到出口第一 一係就港豬都有淘
如果假數據就冇得講啦 不過大陸都慣咗假

你覺得其他國家會有人去天貓淘寶？

自從6月就無淘過啦
其實del app戒淘寶真係好快
點解唔一齊試下喎

真

可以，不過其實貨源同淘寶一樣都係送錢返大陸

平就要買? 唔買會死?

估唔到你骨氣先值個幾十蚊

大陸統計唔洗太在意

特別翻緊工嗰班
屌佢老母平時已經少出嚟
淨係識fb ig呃光環冇乜貢獻
叫佢哋罷買淘寶仲難過叫佢哋戒丁
搵咁多錢但比多少少用啲高質嘢都唔肯

利申用緊光時

港豬：雙十一老閪都海淘一大堆貨唔關我事

仲淘乜撚嘢

淘寶全能部都係賣垃圾野，都唔明點解仲要淘

agger
就係益美帝都唔撚會益你蝗国

仲淘, 等於送子彈俾對家射自己

平心而論，你係街邊買d野咪又係9成淘寶入番黎，買必需品黎講，與其俾d藍絲老細/代理賺多筆不如直接淘，然後慳左嘅錢捐去立場

咩時世淘寶啊

大陸新移民 藍絲買野
做咩成日要屌自己友？

講真你地堅持咁耐,我無淘咁耐.真係淘唔落手

人民幣交易只係塘水滾塘魚

當藍絲係50歲以上既生物

識淘福仁應該無咁好生意掛？

馬拉星加坡台灣都有捧場客

把口好mean

完全唔記得個乜鳩雙11淘寶，只記得今日黎明行動，同埋11/11戰爭紀念日

香港人一條心？

me too

我發覺ASOS好陰濕.我禁HK地區佢就30% OFF, 但係我一轉去CANADA就得25%

唔通佢地收到風香港人會轉去買？

11.11?我只記得係大型三罷。同64屠城

無淘，屌你

我冇淘喎，唔好一碌尻打一船人喎

因為世界各地冇乜邊度買淘寶
「出口」地區咪又係香港澳門，你估英美日韓有人會淘寶咩

假架 64夠話冇死人啦 你唔係信呀?

Lm

係咪得我覺得今年低調左好多

No tao

D藍絲港豬叫唔醒 算啦

人地鋪頭入貨姐

垃圾支共走狗

因為香港多大陸人，大陸人係香港淘咪入香港數囉。

假架

垃圾港豬，平行時空，又想贏。平時要你做多少少嘢都唔得 偽黃垃圾 可恥

走啦冇人歡迎你呀 請善用起底功能
死返大灣區集運費都慳返呀

其實係嘅 起碼連登都少咗好多討論要買咩啦大家加油

Push

+1

以前都好似有造數

9up作數啫 wfc

梗係有啦
大撚把海外蝗用集運買
分分鐘係經香港轉口㗎
所以你話香港繼續係第一真係唔意外

講你又信

前兩年都會話雙11上網睇下有咩優惠
friend都會撩我一齊集運

但今年雙11真係無聽過淘寶呢兩個字
甚至唔記得有呢樣嘢

下 咁撚平梗係買多啲懲罰佢地喇

即係咁 香港咁多支那人同藍絲

你當每日150人流㗎

點解你信中国新聞？

而家見到先醒起係雙11